點解apple 爆電池同samsung 爆電池的態度差咁遠的？

嗰時note7爆電池，俾人笑足成年，入襯android post都俾人話爆， 但iphone 8爆，勁少noise， 1-2 日已經再無人提。why ?

因為一星期後就無乜點爆

連登仔仇泡菜 無計

因為見慣不怪

2016年9-10月
Note7爆炸高峰期
2016年11月

2016年12月

邊個話今年無爆？
2017年1月

2017年2月

2017年3月

2017年4月

2017年5月

2017年6月

2017年7月

2017年8月

2017年9月

2017年10月

2017年11月

2017年12月

每月N爆

等緊APPLE LIST

因為大部份 iPhone 係脹唔係爆囉

因為香港唔喺全球範圍